# Experiencia 37
## Relaciones N a N

El objetivo de esta actividad es la implementación de relaciones N a N en un proyecto utilizando Ruby on Rails y el manejo de lectura (consulta), creación, edición y eliminación de estas.

## Ejercicio:

- Un cliente solicita la creación de una plataforma web en Rails que gestione el proceso de asignación de personal a diferentes proyectos.

	- El cliente especifica que una persona puede trabajar en varios proyectos y en un proyecto pueden trabajar varias personas.
	
	- El cliente quiere tener control de la asignación de personal a proyectos, es decir:
		- Poder ingresar, editar y eliminar personas.
		- Poder ingresar, editar y eliminar proyectos.
		- Poder asignar y remover a una persona de un proyecto.
		- Poder consultar un proyecto y obtener todas las personas que trabajen en él.
		- Poder consultar una persona y obtener todos los proyectos en los que trabaja actualmente.

- Para comenzar a programar con un nivel adecuado de documentación, se solicita la creación de un tablero ágil en Trello.

- Una vez creado el tablero, el proyecto debe ser implementado en Ruby on Rails.